無需刻意想起仍然深刻銘記

唉

你提自己唔好記起佢嗰下已經係記緊佢

有幾大波

大過你個頭

如若心聲相通 憑直覺都可感覺你

用個波征服佢

今晚有冇掛住佢

失戀？